慈善團體叫人做「義工」，但高層人工勁高、福利又好，咩玩法？

識咩呀你 高層咁易做呀 好撚辛苦嫁

義工咪一樣辛苦。

點解高層辛苦就有錢收，落手做服務既辛苦就要義務？

你唔做義工點養我

你唔做義工，高層邊有人工

佢做義工有光環 高層收人工比你屌

"慈善團體"只係一間公司名稱，入面高層係打工，佢嘅職責係宣傳，揾"義工"唔收錢做野。